男人老狗為女自殺性質等於馬上風死

得罪講句

為女死, 最on車

差好遠啦, 馬上風果d 係爽死

後者開心走喎